公園廢老:九巴司機罷駛一定係美國佬背後搞搞震

今朝係茶記聽係俄羅斯搞岀黎，仲要岀動啲雇傭兵，但香港唔比管有槍械，所以就用罷駛黎解決，之後又話北韓要佔領香港，用香港資源攻打美國。屌佢老母食撚住麵都差啲嚇到要返屋企避難